（2017試食）東海堂抹茶流心月餅

今年東海堂出左抹茶流心月餅
話北海道3.6牛乳做餡 加埋小山園若竹個隻等級嘅抹茶流心
聽落好高級 好正
7月尾拿拿聲就訂左
終於到9月我就去左拎
哇 間鋪寫住賣哂喎
以為自己好醒一早訂左好野
返到屋屋企梗係拿拿聲開黎食啦
個盒好高級咁

一切開 哇 真係流架

咦
但食落無抹茶味嘅
再咬入d
哇屌你個餡係杏霜味
說好的3.6牛乳呢？
全家人都係咬左1或2啖就掉左
真係第一次食咁難食嘅月餅

建議大家未開就送禮
未拎卷就轉手
開左唔緊要 捐俾想食嘅人
唔係你會後悔

無人食？

點解你會對呢啲嘢有期望
除咗個啲無腦港女仲會係乜

以為打手文
最後plot twist

咁你對咩月餅有期望

小妹唔做打手的
遲d再分享下其他野食

想補充返 自己亂整綠茶月餅都好食過佢好多

我了

真係有on9仔會買黎食

呢舊咁既垃圾真係送比我都唔要

利申食過

想要個盒就算

奶黃

...食過美心流心奶黃未

嗰日係街聽到個師奶話好撚好食 諗起連登有巴打話伏到仆街

東海堂啲月餅不嬲難食

好撚難食

掉左

咩師奶！！！佢咁有品味一定要認識下

第一次識...我錯了

諗起都驚

睇個包裝好似好正

朋友入面做 都話伏伏地

有齊起承轉合

屌, 裏面個餡同流心餡冇乜味, 就連個皮都咁撚難食

btw, 有冇人食過n年前既冰燒月?

個廣告仲正